媽媽深藍變左綠

見到上水個阿伯比人掉中話抵死
成日D狗發晒癲
番工比手足阻住都無屌 屌政府垃圾

前幾日住緊條邨岩岩食左次煙
個腦d血管就通晒

多謝晒啊 mon post狗
唔洗日日同老母嘈了

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

由831都仲支持變到 屌都唔知政府同警察係到做乜撚